點解假波撚唔屌日本仔打假波

明明入左兩球先都要輸三球

點解